====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - préférentiels , en ce sens que , sans interdire toute construction hors des zones situées le long de ces axes , l ' essentiel de l ' urbanisation doit s ' y localiser sous forme de villes nouvelles;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

